求屌醒

呢段感情一齊左2年
至今散左年幾，你已經有新歡，可能果兩年既事你已經唔記得，對唔住我真係放唔低，好快我要離開香港，唔知幾時會反黎，好想離開之前見你一次，好想攬多你一次，最近loop緊我懷念的，你仲記唔記得果年你生日我整左個蛋糕你食，整得太大個食唔哂，dum左，之後你同我講話早知拎返屋企食，好肚餓。我同你講只要你想食日日整都得

仲記唔記得你sd過一首歌比我話好好聽好浪漫。仲記唔記得你答應過我要一齊去冰島睇極光，一齊睇哂世界各地，冇左你之後我堅持自己一個繼續旅程，我一定會去冰島帶極光返黎比你，其實我仲好愛你，好想有一日你返黎我身邊。

屌你老母

含撚啦你

已經無左架啦，仲諗

妄想佢有一日會記起我，勾返起當日既心動。

如果別人心中沒有你
你的傷心是不值得的

你都知歌名叫我懷念 唔係你懷念
死心啦 女人死心 真係唔佢死灰復燃

因咩事散

佢話淡左，想單身
點知一個月就有新仔

一段感情得返一個人回味好辛苦

宜家屌你無用㗎
你都唔醒
佢宜家有新歡
你再作賤自己
再傷心佢都對你不屑一顧
你而家係咁叫佢返嚟 都冇用啦 屌
你不如做好自己
好好做一個自己都覺得正嘅人
而家係咁叫春 話好掛住佢
人地變咗心喇
你算啦
人地個心你讀唔到
人地宜家風流快活 快樂到死
你呢？
你同情吓自己啦
再咁落去
你仲要花幾多光陰落一個唔愛你嘅人度

話分手乜嘢都可做籍口咖啦

你咁樣點對得住下一個

散左之後拍過拖，真係好對唔住佢。覺得自己好賤